露多真係Kpop界Apex fap material

痴線架...

@

南哥話露多係g

南哥中肯

關apex咩事牙

唔識英文？

我私家G